人民日報：市民轉用美金等於叛國人民幣係最安全的貨幣

其實有冇link?

老納嘅工作...